馬會都幾能賤,最後一日先黎跑馬

明知長假期去旅行,返黎最後一日仲要打劫你

第一日跑你仲死呀

跑到落機無錢搭車去酒店

要不要心水

莫雷拉又吾騎 點買牙

吾駛有雷囝
低級賽事好容2買咋

揀少隻都好

屌你老母琪狗